{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022080210527/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 립 조직 티핑 포인트 니트 - 그레이"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドで、FW22 / 422851DY13立という商品番号を持っています。 この商品はデイリーでカジュアルに着やすいニットで、袖と裾にティーピングポイントでナチュラルなスタイルが演出できます。 表地は100%アクリルで構成されており、洗濯方法はドライクリーニングをおすすめします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要で、外部摩擦による引っ掛け現象も発生することがあるので、カバンの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際はファスナー、ボタン、スナップなどはロックしてから裏返して洗濯してください。 付属物（毛）が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯することをお勧めします。 また、金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かないように注意し、水洗い時に若干の収縮が発生することがあるので注意してください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用および保管の際はご注意ください。 特に白系の製品には色移りすることがありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管するようにし、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / 422851DY13立"
        },
        {
            "question": "このニットはどのようなスタイルですか？",
            "answer": "袖と裾にティーピングポイントがあり、ナチュラルなスタイルを演出できます。"
        },
        {
            "question": "このニットの表地は何でできていますか？",
            "answer": "100%アクリル"
        },
        {
            "question": "洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、外部摩擦による引っ掛け現象も起こる可能性があるため、カバンなどの摩擦を避けるようにしましょう。"
        },
        {
            "question": "付属物は洗濯時に取り外せますか？",
            "answer": "付属物（毛）が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "金属部分に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるため、体質によっては注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に収縮が起こる可能性はありますか？",
            "answer": "水洗い時に若干の収縮が発生することがあるので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットは変色しやすいですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用および保管の際はご注意ください。特に白系の製品には色移りすることがありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌と接触するとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるため、外出の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "防湿剤と一緒に保管するようにし、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 485
    }
}